硬係覺得就就打仗 好多好似都無啦啦會死

😎

大家挑機挑到咁，我都怕會發生.

挑戰底線既話，中共玩集中營係文明底線。唔守貿易誠諾都算，玩謝香港之餘 , 仲推全球國安法，根本上係同全世界挑戰，放一把隨時跌落黎既砍首刀 自由世界冇可能同自己既國民交代到佢地既安全，所有冇可能妥協. 美國依家都同你玩台灣挑戰一中政策. 之後歐盟跟機，美國契仔加拿大出埋聲唔同中共再傾free trade. 聯合國都有出下聲既，出聲囉暫時. 但中俄點都唔會贊成對自己不利既野. 聯合國呢個由二戰俾人指出既漏洞，又令聯合國喺危急時期變廢.

中印戰線都睇黎都控制到. 但南海支共訓身訓左十年有多之後俾你一鋪清袋話係犯法要清左佢，支共冇可能接受到. 就算接受左，佢都好難解釋俾愛國主義爆炸既國民. 內憂外患.

支共同一華膠一直相信簡單既方程式: 多外患，內憂就少. 反之亦然. 但佢地冇諗過，做錯既野就係錯. 唔到你可以spin到冇事

死未死，最怕俾支共捉撚左做人質

我驚國際其他國家一係俾人賄賂一係俾人收買一係就放軟手腳唔知點解
放下放下就冇咗件事過多幾年又嚟過

不了，聼日要返工

重復64後既"太平"...
我覺得就唔會. 依家中共做既野，係踩到入人地國家，做得太盡. 印太策略唔係傾緊，係開左波. 近日既例子係 日本廠由中國撤出1700間，比預期多左成11倍, 日本算係喺中國最多廠既國家之一.
又有好多廠都傾緊入印度唔再理中國.
亞盟我估都受夠中國氣.

但唔否認某啲大集團tesla , bloomberg 同華爾街仲諗住食中國水. 不過個勢係壓實中共

都唔明死有乜好怕 乜都唔洗再煩 快啲打仗就唔洗係香港做奴隸

打漏咗隻字好多人會係打仗前無啦啦死